到底幾時先有冇廣告版？

夜晚睇下面果欄嘢光到仆街，好撚傷害
眼

錢可以傾，拖住問題唔理就好唔掂